{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054294",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/hansung-motel-busan.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산역 비즈니스 호텔"
    },
    "text": "釜山駅ビジネスホテルは釜山KTX駅と隣接した位置に位置しております。 このホテルは、お客様が快適に滞在できるように、簡素な客室とさまざまなサービスを提供しています。 24時間営業のフロントデスクと手荷物預かり所は、お客様に便利にご利用いただけるサービスの一つです。 客室内には必要な施設がすべて揃っています。 エアコン、無料Wi-Fi、パソコン、ケーブルテレビ、電気ケトルなどが完備されています。 バスルームにはバスタブと無料の洗面用具が完備されており、お客様が快適にご利用いただけます。 このホテルは釜山の中心部からは約5km離れていて、海雲台海水浴場とは約17km、金海国際空港とは約20km離れています。 ホテルの中には洗濯、ドライクリーニング、アイロンがけサービスとファックス/コピー施設が提供されており、近くには様々な韓国料理とアジア料理レストラン、居酒屋があり、様々な食事と娯楽を楽しむことができます。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時まで行われます。 他にもホテル内には朝食とハイティーを楽しめるバーレストランもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは釜山KTX駅と隣接した位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントデスクは何時まで営業していますか？",
            "answer": "ホテルのフロントデスクは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室内にはエアコン、無料Wi-Fi、パソコン、ケーブルテレビ、電気ケトルなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから釜山の中心部までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから釜山の中心部まで約5kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルから海雲台海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから海雲台海水浴場まで約17kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルから金海国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから金海国際空港まで約20kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "ホテル内には洗濯、ドライクリーニング、アイロンがけサービスやファックス/コピー施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのようなレストランがありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には様々な韓国料理とアジア料理レストラン、居酒屋があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテル内には朝食を楽しめるレストランがありますか？",
            "answer": "ホテル内には朝食とハイティーを楽しめるバーレストランがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 404
    }
}